我諗起2012套戲

個個爭上末世逃生船

隻船made in China，你上埋我個份